政府仲以爲示威者話攪炒係大鳩政府？

知你地有mon post嫁啦
話俾你地政府聽
我地唔係大你
係如果你再唔回應五大訴求
係我地示威者眼中香港同玩完無分別
所以我地最後一定係諗住攬炒嫁啦
你地自己好好諗清楚啦

No stake in the society = nothing to lose

根本中共好驚美國介入，派好多鬼分化香港同美國

見你地政府日日打經濟牌民生牌就知你地以為示威者大鳩你啦
開淋病話齋
我地係諗住玉石俱焚嫁

連登不嬲行焦土派架啦

今次焦土其實算好成功

起碼未來三十年都唔會再有人信個政府

到依家仲信嗰啲已經無得救

今日恆指大跌，全世界叫喆屋企人落銀行攞現金，換外幣any, but CNY

if we burn

其實我一早想攬炒好耐，炒到大陸宣布香港特首由大陸佬嚟做，無再一国兩制。到時所有藍絲同港豬先會醒

我全倉put
賺左d錢又可以拎黎買物資

mom post狗死老母

問你地班仆街政府mon post狗呀

支持攬炒

不能同意更多！ 冇左核心野，冇左人生
最怕既反而係被剝奪權利，但又習慣了，不懂反抗既人

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

大家一齊跌40%人工 睇下邊個傷D

817紅土 818維園見

個post夠晒環保
係就即刻實行緊急法
最怕你唔夠膽咋

快啲行緊急法啦 好想睇